tinyMCE.addI18n('ca.advlink_dlg',{
title:"Insereix/edita enlla\u00E7",
url:"URL de l'enlla\u00E7",
target:"Objectiu",
titlefield:"T\u00EDtol",
is_email:"L'URL que has introdu\u00EFt sembla una adre\u00E7a de correu, vols afegir-hi el prefix mailto://?",
is_external:"L'URL que has introdu\u00EFt sembla un enlla\u00E7 extern, vols afegir-hi el prefix http://?",
list:"Llista d'enlla\u00E7os",
general_tab:"General",
popup_tab:"Emergent",
events_tab:"Esdeveniments",
advanced_tab:"Avan\u00E7at",
general_props:"Propietats generals",
popup_props:"Propietats de l'emergent",
event_props:"Esdeveniments",
advanced_props:"Propietats avan\u00E7ades",
popup_opts:"Opcions",
anchor_names:"\u00C0ncores",
target_same:"Obre en aquesta finestra / marc",
target_parent:"Obre a la finestra /marc pare",
target_top:"Obre en el marc superior (substitueix tots els marcs)",
target_blank:"Obre en una finestra nova",
popup:"Emergent Javascript",
popup_url:"URL de l'emergent",
popup_name:"Nom de la finestra",
popup_return:"Insereix 'return false'",
popup_scrollbars:"Mostra les barres de despla\u00E7ament",
popup_statusbar:"Mostra la barra d'estat",
popup_toolbar:"Mostra les barres d'eines",
popup_menubar:"Mostra la barra de men\u00FA",
popup_location:"Mostra la barra d'ubicaci\u00F3",
popup_resizable:"La finestra es pot amidar",
popup_dependent:"Dependent (nom\u00E9s Mozilla/Firefox)",
popup_size:"Mida",
popup_position:"Posici\u00F3 (X/Y)",
id:"Id",
style:"Estil",
classes:"Classes",
target_name:"Nom de l'objectiu",
langdir:"Direcci\u00F3 de l'idioma",
target_langcode:"Idioma objectiu",
langcode:"Codi de l'idioma",
encoding:"Codificaci\u00F3 de car\u00E0cters de l'objectiu",
mime:"Tipus MIME de l'objectiu",
rel:"Relaci\u00F3 p\u00E0gina a objectiu",
rev:"Relaci\u00F3 objectiu a p\u00E0gina",
tabindex:"\u00CDndex de taula",
accesskey:"Accesskey",
ltr:"D'esquerra a dreta",
rtl:"De dreta a esquerra",
link_list:"Llista d'enlla\u00E7os"
});