tinyMCE.addI18n('gl.advlink_dlg',{
title:"Insertar/editar hiperv\u00EDnculo",
url:"URL do hiperv\u00EDnculo",
target:"Destino",
titlefield:"T\u00EDtulo",
is_email:"A URL introducida semella ser un enderezo de e-mail, \u00BFDesexa engadi-lo prefixo necesario mailto:?",
is_external:"A URL introducida semella ser un v\u00EDnculo externo, \u00BFDesexa engadi-lo prefixo necesario http://?",
list:"Lista de v\u00EDnculos",
general_tab:"Xeral",
popup_tab:"Ventana emerxente",
events_tab:"Eventos",
advanced_tab:"Avanzado",
general_props:"Propiedades xerales",
popup_props:"Propiedades de vent\u00E1s emerxentes",
event_props:"Eventos",
advanced_props:"Propiedades avanzadas",
popup_opts:"Opci\u00F3ns",
anchor_names:"\u00C1ncoras",
target_same:"Abrir nesta vent\u00E1 / marco",
target_parent:"Abrir na vent\u00E1 / marco padre",
target_top:"Abrir no marco superior (reemplaza todo-los marcos)",
target_blank:"Abrir en vent\u00E1 nova",
popup:"Javascript popup",
popup_url:"URL da vent\u00E1 emerxente",
popup_name:"Nome da vent\u00E1",
popup_return:"Insertar 'return false'",
popup_scrollbars:"Barras de desprazamento",
popup_statusbar:"Barra de estado",
popup_toolbar:"Barra de ferramentas",
popup_menubar:"Barra de men\u00FA",
popup_location:"Barra de localizaci\u00F3n",
popup_resizable:"Permitir cambia-lo tama\u00F1o da vent\u00E1",
popup_dependent:"Dependentes (s\u00F3lo Mozilla/Firefox)",
popup_size:"Tama\u00F1o",
popup_position:"Posici\u00F3n (X/Y)",
id:"Id",
style:"Estilo",
classes:"Clases",
target_name:"Nome do obxetivo",
langdir:"Direcci\u00F3n da lenguaxe",
target_langcode:"Lenguaxe do obxetivo",
langcode:"C\u00F3digo da lenguaxe",
encoding:"Codificaci\u00F3n de caracteres do obxetivo",
mime:"Tipo MIME do obxetivo",
rel:"Relaci\u00F3n p\u00E1xina a obxetivo",
rev:"Relaci\u00F3n obxetivo a p\u00E1xina",
tabindex:"\u00CDndice de tabulaci\u00F3n",
accesskey:"Tecla de acceso",
ltr:"Esquerda a dereita",
rtl:"Dereita a esquerda",
link_list:"Lista de v\u00EDnculo"
});