tinyMCE.addI18n('ca.fullpage_dlg',{
title:"Propietats del document",
meta_tab:"General",
appearance_tab:"Aparen\u00E7a",
advanced_tab:"Avan\u00E7at",
meta_props:"Meta informaci\u00F3",
langprops:"Idioma i codificaci\u00F3",
meta_title:"T\u00EDtol",
meta_keywords:"Paraules clau",
meta_description:"Descripci\u00F3",
meta_robots:"Robots",
doctypes:"Doctype",
langcode:"Codi de l'idioma",
langdir:"Direcci\u00F3 de l'idioma",
ltr:"D'esquerra a dreta",
rtl:"De dreta a esquerra",
xml_pi:"Declaraci\u00F3 XML",
encoding:"Codificaci\u00F3 de car\u00E0cters",
appearance_bgprops:"Propietats del fons",
appearance_marginprops:"Marges del cos",
appearance_linkprops:"Colors dels enlla\u00E7os",
appearance_textprops:"Propietats del text",
bgcolor:"Color de fons",
bgimage:"Imatge de fons",
left_margin:"Marge esquerre",
right_margin:"Marge dret",
top_margin:"Marge superior",
bottom_margin:"Marge inferior",
text_color:"Color del text",
font_size:"Mida de lletra",
font_face:"Tipografia",
link_color:"Color dels enlla\u00E7os",
hover_color:"Color ressaltat",
visited_color:"Color visitat",
active_color:"Color actiu",
textcolor:"Color",
fontsize:"Mida de lletra",
fontface:"Tipografia",
meta_index_follow:"Indexa i segueix els enlla\u00E7os",
meta_index_nofollow:"Indexa i no segueixis els enlla\u00E7os",
meta_noindex_follow:"No indexis per\u00F2 segueix els enlla\u00E7os",
meta_noindex_nofollow:"No indexis i no segueixis els enlla\u00E7os",
appearance_style:"Propietats dels estils i fulls d'estils",
stylesheet:"Full d'estils",
style:"Estil",
author:"Autor",
copyright:"Copyright",
add:"Afegeix element nou",
remove:"Elimina l'element seleccionat",
moveup:"Despla\u00E7a amunt l'element seleccionat",
movedown:"Despla\u00E7a avall l'element seleccionat",
head_elements:"Elements de cap\u00E7alera",
info:"Informaci\u00F3",
add_title:"Element Title",
add_meta:"Element Meta",
add_script:"Element Script",
add_style:"Element Style",
add_link:"Element Link",
add_base:"Element Base",
add_comment:"Node de comentari",
title_element:"Element Title",
script_element:"Element Script",
style_element:"Element Style",
base_element:"Element Base",
link_element:"Element Link",
meta_element:"Element Meta",
comment_element:"Comentari",
src:"Src",
language:"Idioma",
href:"Href",
target:"Target",
type:"Type",
charset:"Charset",
defer:"Defer",
media:"Media",
properties:"Propietats",
name:"Nom",
value:"Valor",
content:"Content",
rel:"Rel",
rev:"Rev",
hreflang:"Href lang",
general_props:"General",
advanced_props:"Avan\u00E7at"
});